(新手)學生想月供股票 求解答

今年Yr3 想慢慢整大自己既passive income
想問幾樣野
如果每個月剩係供到2-3k, 咁供邊隻好啲? 我自己留意緊 港鐵 港燈 同 煤氣
係咪用中銀比較好? 我有睇過其他月供po, 恆生又好唔好?
收到股息之後, 有冇得將啲股息自動買碎股?

all煙中煙

Jump

咪用中銀, 你又得唔多, 中銀一年收你600蚊, 其他證劵商都係收你30內一個月, 重點係唔好用中資

每個月供3k 一年36k 派息6厘扣埋手續費得兩千我係你就月供遠牛準備秋收31000

我都想月供呀
有冇人教

詳情/討論請番去

買5號，4蚊息

手動月供3085

IB供美股

2-3k就港燈啦

用致富供港燈

月供匯豐 價穩定 息率高

留返all in poker la仲月供股票

收皮

月供hkjc啦

5位數字全部唔好掂
唔該哂

屌你老母 中銀？
個個連登仔話禁錢出黎
你就每個月塞錢比佢用？

唔洗月供啦, 買美股一股股咁買

2-3k就咪月供 建議你儲下買下咁
手續費好唔抵
誠哥之前都有講過

岩呀